全盛時期既陳冠希同謝霆鋒邊個勁啲

陳冠希 - 曾經乃是香港一代潮神，無論衣著，樣貌同揸車技術都係一等一，當年無論佢著咩，都會變潮，就算佢係街邊套個紙皮，相信香港人亦都會覺得佢既fasion style係最頂尖。而當日佢係日本秋名山山腳同前NBA球星Fisherman Lok講左一句[size=4]你唔夠會夠我架fc鬥/size=4]fc鬥[size=2]fc鬥/size=2]，紅遍全亞洲。作為男人既典範既佢，可惜在後期不斷同不同女明星扑野，影片流出，而他亦地位不保從此消失。

謝霆鋒 - 一代潮流搖滾巨星，相信最令人難忘既莫過於單手solo，唔插線彈電結他，打爛結他既佢已經令香港人高潮。近日，佢更精心鍛鍊廚藝，將刀工，速度，美感完完全全咁升到Lv. Max。 外國有Gordon Ramsay, 我地有Le mon Tse。最近睇Le mon啲片，再對比返Gordon Ramsay，謝霆鋒既磨刀已經超哂班，輕鬆自如坐係到磨，個勢已經贏左，食物既樣更加同Gordon不相伯仲。

正皮 陳冠希
負皮 謝霆鋒

你搞掂你個size先講嘢啦

做乜撚野

唔好笑

廣告出比比鳥 都唔夠班 咩廣告黎架

人火搞掂字體先講

好hurt

人唔笑

請善用預覽功能

佢地邊會互相比勁！ 佢地不知幾好兄弟！ 一條女兩份對！

咁唔差在加埋我落去,邊個型D

希哥食女勁d，鋒哥戴帽勁d

鋒哥話大哥都是中國人何必分得那麽清楚

又唔proofread
成個post柒哂

認真講
全盛期謝霆鋒勁過陳冠希

同埋原句係無得同我架fc鬥